［法律撚入］其實可唔可以禁制用過期催淚彈

有冇得諗：申請禁制令唔俾黑警用過期催淚彈，用人道理由。用得過期貨應該冇乜庫存

人地咪問有無得唸囉 係要沖出黎屌 討論下先又唔得既

咪係。push

緊急禁制令的話，好似可以好快，今日寫好，聽日上庭，個官就要決定派唔派

機場

三毛反應好大，睇黎有得諗

支持

咁撚緊張做乜撚，今日搵夠餐飯未？

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

認真 就算得左由邊個執行 執達吏？

而家根本無組織可以真正制止班警察

不過支持申請試左先

咁希望你可以長命百歲

不失爲一個方法，有冇識法律既朋友入黎討論下？

有得諗
我覺得佢冇得用催淚彈並唔係最大作用
最大作用係有哂法理依據話班狗用過期貨，知法犯法，用黎做文宣一流

唔使任何人執行，官批左禁制令，黑警仲敢用，就係藐視法庭，全部拉去坐監

推

雖然有禁制令班黑社會都會照用
因為 佢地冇做錯到
不過支持

申請完會繼續射，冇人拘捕警察你可以點？

現時只係睇雙方武力幾時會再升級，冇所謂禁制

梗係禁制警務處處長，直接由一哥落命令唔俾黑警用你估一哥驚唔驚坐監？

下一步申請緊急強制令，查封狗屋所有生化武器